收到一萬蚊之後，大家諗住點投資好

我決定買牛熊，一萬變二萬，二萬變四萬，好快就發達

我就收起佢, 之後買1000注6合彩

賠率高
支持

跟麵咪媽買牛熊證

買10000個condom自己用

利物浦冠軍

tsla

股災ready

唱美金zip床下底，第日走佬用得著

美股囉 買少少 本身美股個倉都 細

咁大筆錢一時之間真係諗唔到

拎黎買下股票睇下贏到幾多錢，當free money試下

要買對家先賺到錢

留名睇少年股神

1蚊個既condom 你就唔好晒錢買, 直接中出算啦

美股每日10%波幅, 做到每個星期40%增長其實唔難

拎去買哂SQQQ

easy job la
一年有52個星期，但有假日，我當一年只有30個個交易周

1.4^30=24200左右，即係一萬 變 二億幾
第2年我個計數機都冇咁多位計添

等我計畫下拿咁多錢點洗先
真係想下都好興奮

G持樓主我就用牛牛買下美股算

咁犀利

In 牛熊 we trust

有無咁大隻蛤蜊隨街跳

無大志

搵咗好耐，終於搵到幾篇教窮撚如何走資的教學！

1）由頭教到落尾，如何開設虛擬銀行Monzo戶口走資。沒有英國地址不要緊，內裏有介紹如何解決！

2）這是解決沒有英國地址的方法：

3）這是在開設了戶口以後，如何將所有香港資金，完全移走去到外地！內裏教學的例子是用恒生銀行的。

希望大家有用，走資戰線要繼續！
打算用BNO移民的也要現在唱定一些英鎊，貪英鎊而家超平！

等麵麵出山買牛熊 一定實賺無痴牙

自己黎啦，仲靠麵兄燈

買哂媽咪面黎食

洗左去啦，咁少錢

咁多人等嗰1皮開飯 咁撚少 過咗數都唔覺眼

果一皮野一到手我要拎去交稅

交咁多年稅 回水回得一皮 又要交返出去

香港

諗住租個200尺既單位
2年後變4000尺

At&t 食息

求教學
唔識買

一萬蚊變下變下可以變幾萬

窮J低收入無咁多稅交

學何妖(教藍屍)捐左佢

食左佢算啦一萬蚊！

all in 3690,long call

捐咗佢

係就好，預埋我個份。

7仔 0.01裝一盒成70蚊，先得2個

買阿根廷長期政府債 博佢唔破產

跟麵兄買牛熊應該做到

要買對家，如果唔係變0蚊

咁刺激

All in or nothing

收到一萬蚊先話學人去投資比你賺30%都係得3000蚊，攞去叫雞好過啦

拎去抽ipo啦，呢排日日用富途抽醫股同中概股，不知幾好搵

3000蚊可以叫多幾次